老婆買左我部PS4 pro

你標題打錯

佢買咗咁你咪無得玩

你老婆出幾錢買？

係賣左先岩
自膠

唔是 禾打錯鳥

學好啲中文先...

最後

佢老婆唔奇怪架咩
PS4買返黎幾舊水
PS5貴咁多

我都係咁諗